加密貨幣狂熱者鼓吹Web3的福音，聲稱我們在網上做的一切都將由區塊鏈提供動力。 去中心化的網絡並不是去中心化的|Scott Nover | 2022年1月19日|Quartz 
 QAnon的狂熱分子在私人論壇裡悄悄說，他是一個有償的演員，根本不是警察。 Mike Fanone不能忘記的事|Molly Ball | 2021年8月5日|時間 
 右翼狂熱分子在社交媒體、廣播、電視和報紙上向數百萬追隨者高呼的“大沉默”，並不是奧威爾式鎮壓的一個例子。 高喊“奧威爾”的保守派完全是奧威爾式的 
 當然，有一種情況可以拯救StarTech，也許這就是狂熱者所指望的。 科技股會下跌或下滑嗎? 基本面告訴我們什麼?肖恩·塔利| 2020年9月16日|財富 
 從某種意義上說，特斯拉將成為狂熱者的受害者，這些狂熱者將特斯拉的股價推高至“登月計劃”。 特斯拉的商業模式存在一個問題:它永遠無法通過簡單地生產汽車來證明目前的股價是合理的 
 Kirsten Powers與《狂熱者》的作者談論了雙重標準。 耶穌需要禮薩·阿斯蘭，《狂熱者》的作者Kirsten Powers | 2013年8月11日|DAILY BEAST 
 德肖維茨教授在一個極端反對北斗系統的倡導者，在另一個極端反對激進的定居者狂熱分子。 北斗系統有什麼問題? 傑裡·哈伯，2013年2月7日 
 在獲得共和黨提名之前，羅姆尼竭盡全力標榜自己是一個反對非法移民的狂熱分子。 米特·羅姆尼的阿喀琉斯之踵:移民|安德魯·羅馬諾| 2012年6月26日 
 米歇爾·巴赫曼是一個“妄想、偏執的狂熱者”，一個“怪人”。 巴赫曼的非玩笑|馬克·麥金農| 2011年6月27日|每日野獸 
 他的父親赫頓·吉布森(Hutton Gibson)是一位直言不諱的宗教狂熱者，曾說大屠殺從未發生過。 梅爾·吉布森的沒落|妮可·拉波特| 2010年7月12日|每日野獸 
 但這些集會的條件既可怕又浪漫，使最冷酷的人也成了狂熱者。 《羅伯特·路易斯·史蒂文森文集》第二十一卷| 
 他是各種運動的狂熱愛好者，是各種奇想的應徵者，他是輕鬆愉快的萊昂內爾。 卡米拉|範妮伯尼 
 漢普頓只配得上"叛亂狂熱者"的稱號。 大英百科全書，第11版，第15卷，第4片|各種 
 如果這是人類智慧的產物，那麼在嚴肅的狂熱者和清教徒看來，這就是一種嘲弄。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第57卷，第354期，1845年4月|各種 
 因此，他盲目地相信它的奇蹟，就像一個狂熱者相信魔鬼的巨大力量一樣。 女人的敵人|維森特·布拉斯科·伊貝茲